morningside 晨興相認區

有冇人入mc

推

自推

收到admissions嗰封email算唔算入咗??

我都係呀 tg傾下？

咩而家morningside咁多local上連登嘅咩

今日已經出咗 admission? (代人問)

聽過有人話上星期五就已經收到

我係星期一收

We are shaw we don’t have hall

Hi

hi

Tg chat?

Mc too